# zirkel-zwei-haende-1000-binaerzahlen

Alten Zirkelzettel zum Zählen mit zwei Händen bis 1023 aufhübschen. Dazu auch ein paar neue Aufgaben. Notizen aus altem Zirkel vielleicht auch hier irgendwo festhalten.